藍藍的車狗捐進了狗洞

公海潛入最深之處叫港毒之父

當我無開post

港父

CHING燈撚到

Goal !!!

......

多謝牙路

樓主下次小心
車仔好古惑

牙路連斜恩都入波

燈

？

希望你都小心

樓主轟

牙路你出少句聲當幫忙

Ok

樓主勁到

燈到咁

?

神燈

燈上燈

盤尼